再唔好伏咇太就無㗎啦,香港已經輸咗了......

你條澳門死賤種認輸撚五毛幾時去見毛主席呀？

lose

認輸師

又關你隻澳門狗事

樓主模仿 民主黨 既（無恥）告急口吻